對唔住

我先行一步了 我愛你

喂 唔准做傻事
有咩唔啱傾到啱

咩事？

做咩呀？

唔好亂黎，有咩事可以慢慢傾

有事慢慢講

冷靜落黎先 可唔可以講下咩事

巴打飲唔飲杯酒 一齊呻下

去邊呀？咁夜唔好周圍去喇

要唔要樹窿吖？可以陪你架喎

有事慢慢講啊巴打

講埋先啦 咁急做咩

有咩想傾係度講喇
好多人未訓可以一齊呻下架

我都未去 你唔好走呀

喂 去邊呀

我仲等緊你上水架

我仲未訓架

煲底見呀

不如傾下計丫我都未訓得著

要樹窿有樹窿啊

未訓㗎我

仲乜事呀？